簽完口供紙記得拎copy!!!!!

請各位係呢個post留名：

69遊行有任何需要記得上連登
須知整合&解答、即時情報交換區

簽都咪撚簽啦

唔簽無得走呀

所以咪要睇清楚寫乜

唔會有口供紙，因為冇口供

我無嘢講呢幾個字佢地都會寫低叫你簽

佢哋會照寫你無囗供叫你簽

錯曬。唔應該簽，叫條散仔搵個幫辦寫「拒絕簽收」兼攞copy。

拎copy等佢地唔好事後加料

唔該曬提一提大post嗰面

咪on9，都坐咗幾個鐘，十幾廿分鐘都唔等得咩？

提一提大post唔該

唔俾咁點呀

唔好走call律師？